當年既説話講中左

選林鄭出來浪費左香港兩年

而家好似一係進步10年
一係倒退30年

Pish